(純學術)眼耳口鼻明明得4樣，點解叫五官?

真心問 有無人一樣覺得好奇怪
定係眼耳口鼻之外仲有一樣?

五官係兩隻眼兩個鼻lone一個咀唔計耳仔

性器官

好似計埋眉

眉都係器官咩?

包埋皮膚
不過因為唔順口，所以冇寫埋入去

利申，9up

仲有松果體

聽故唔可以駁故（好似係）

senses not organs

面型

人類臉上的五個感官：眼、耳、鼻、口、眉。

相學上所謂的「五官」，指的就是「耳、眉、眼、鼻、口」等五種人體器官。新華字典上面的說法是：五官包括眼、耳、口、鼻、身(但"舌"才是中醫正統說法為而非"身")。辭海上面的解釋是：眼、耳、口、鼻、心。亦多用以指臉上的器官。

From wiki

原來眉真係包入五官